官方：不死人法賓奴傷出 2019餘下賽事全報銷

BREAKING: Liverpool have confirmed that Fabinho will be out of action, with an ankle injury, until the New Year.

Link

Wfc

Wanker Football Club

說好的不死人

射爆曼城既代價

好波 希望下一個係文尼 斷腳就岩

再下個就阿勞

屌你老母夠姜鏟斷我隻腳

抖一個月姐

Next year 又唔係 next season

姐係傷一個月

呢啲廢青揀最忙嗰個月先黎射波
渣gq

神軒強勢回歸防中位

呢個做得好